招巴絲 5月北海道單車遊

本身睇緊沖繩 四國路線
但6-7月雨季
5月尾應該都危險
所以去左睇北海道

睇完呢份野之後大約畫左呢條路線

考慮緊露埋營

預計5月17後出發
如果要踩哂
我估每日過100km
最小要16日

路線睇情況可能轉
中間都可以用JR加速既...

比多個參考

最好大家速度差唔多

有冇巴絲有興趣

mochin

有興趣但完全無經驗

自駕遊得唔得

我都冇經驗
但係亂沖亂撞都係當中既樂趣之一

Tg傾？
Tg: chickenLegs

本身係中意踩車
所以係睇想踩去邊到
自駕游，不了

有單拖環台經驗
識基本單車維修
睇地圖搵路
plan行程
不過唔知攞唔攞到假

環台有冇試過露營
我見北海道d營地好似唔錯